求救 google 個兩步驟驗證係想點😭

無論我拑咩都係彈返黎呢個畫面 我就黎癲
密碼啱又係呢個話面 我拑忘記密碼又係呢個畫面

好啦我拑去搞佢個2 step verification
佢係網頁版又要我重新登入 又去返上面嗰個死循環度

求救😭